Наполняйте сердце благодарностью.
Пусть оно ликует и поёт.
Сколько много поводов для радости
Нам Создатель каждый день даёт.

Находите в каждом дне прекрасное!
И всегда за всё благодарите!
За дожди, снега и зори ясные,
И за Неба вечную обитель!

Наполняйте сердце благодарностью.
Пусть оно ликует и поёт.
Сколько много поводов для радости
Нам Создатель каждый день даёт.
